恆指要轉跌！吽吽吽

巴巴阻力線頂住
痕指又穿頭破腳
跌撚硬啦聽日
吽吽吽果班死未！

做緊雙底，好快就真正升浪